3175 會唔會成為香港第一隻跌到 負數 的股票？

利申：食花生

唔會負

唔會啦 轉遠左個倉

其實你係唔識計數定玩緊膠

nav可以負，價唔會負

負之前基金經紀一定幫大家平倉沽晒啲期油，唔係佢破產都唔掂。

連燈仔

留名bin c

玩膠收皮唔該

CX 點解無事既？

cx係買布油

呢隻係唔會負 有咩事隻基金倒閉姐 0都係唔會

出post就岩呀

priced in
買得CX就預咗佢期油輸架啦

3175個網頁寫到明
跌到落0.04就會破產
所以係唔會負數

㭍少陣啦 會清盤架